Tout ce que je sais, c'est que je ne sais rien, tandis que les autres croient savoir ce qu'ils ne savent pas.  
Existe-t-il pour l'homme un bien plus précieux que la Santé ?  
Je ne suis ni Athénien, ni Grec, mais un citoyen du monde.  
Connais-toi toi-même.  
L'homme doit s'élever au-dessus de la Terre - aux limites de l'atmosphère et au-delà - ainsi seulement pourra-t-il comprendre tout à fait le monde dans lequel il vit.  
La plus intelligente est celle qui sait qu'elle ne sait pas.  
Les gens qu'on interroge, pourvu qu'on les interroge bien, trouvent d'eux-mêmes les bonnes réponses.  
 Une vie sans examen ne vaut pas la peine d'être vécue.  
Nul n'est méchant volontairement.  
Existe-t-il pour l'homme un bien plus précieux que la Santé?  
 L'homme est le seul des animaux à croire à des dieux.  
Nos jeunes aiment le luxe, ont de mauvaises manières, se moquent de l'autorité et n'ont aucun respect pour l'âge. A notre époque, les enfants sont des tyrans.  
